多謝世衛 中港台澳一家親

去睇下世衛武漢肺痰感染表。

中港台澳全部當支那。死黒鬼跟本係支那人

唔封關 外國可以大條道理禁飛 多謝柒婆

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇
嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

據悉10月已經開始爆發,瞞到1月頭先放風,2月已經搞成咁,其實個菌應該經歷咗超多次基因序列突變!

條黑鬼仲話封關無效

WHO?

搞到港澳台要自己割席，自己同封個啲國家講

台灣最無辜。

痴撚線
被代表

垃圾

有朋友公司仲今日去越南開會

仲唔取消

好憎條黑鬼？咁仲唔聯署叫佢收皮

台灣唔無姑
可以趁機大大聲講台灣不是屬於中國的

Wh han organization

越南已經解禁台灣
但係意大利仲禁緊台灣

Tetros 是中共培育出嚟嘅人，當然要聽主子話，國際社會睇到，但我哋要佢哋睇得更清楚，係時候做下國際大外宣⋯⋯

所以侵侵屌鳩聯合國係啱

WHO每年Budget 美帝課金成兩成。支那一成唔夠。反而俾支那同一班窮國騎劫

好似意大利跟錯左世衛，而家搞梗

專登擦鞋咁

D layout咁撚柒既又唔統一
中學生打？